原來黃大仙狗宿舍既狗因被市民激光騷擾 可以用公帑住酒店

有親戚做狗住黃大仙狗宿，琴晚呀媽打電話問侯人地(因呢排都知道狗工作有危險)，人地講比我媽知，原來政府因佢地宿舍被騷擾，所以佢都可以申請去酒店暫住，由政府即市民賣單。
無FC可以比你地，我知我P牌，但我無一句大話，如我有吹水，我比狗拉去玩死!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

點解又係輸係市民到

Push

好燃仆街

唔燃交稅

市民既錢又用去狗福利到

出三糧都仲唔夠, 仲要住酒店

唔燃交稅比狗住酒店

屌你林鄭

推到比多D人知道

政府真係好錫住D狗

推呀

未，佢係幫辦，40幾歲，少上前線

推到傳媒睇到

推呀推呀